有冇人成日想玩啲rpg神作，但係又冇決心

姐係我自從返左工，人大左，明知巫師3, DQ 11係好玩，但係次次玩一陣就無耐性玩一隻咁長既game...繼而玩返LOL, fifa, 過幾個月又loop過

有，不過有時真係難在第一步
我一直想玩Nier，近排半價就試下，玩到停唔到

當日玩hard, 連序章都過唔到，先知道冇得 save， 灰到

以前返學會走堂，日日打10粒鐘，一星期就爆一隻

而家冇咁多時間，但都盡量keep住每日玩1至2個鐘，
如果連續幾日唔玩，會好易就擺左係度唔玩

你自由既時間少左 , 留黎退休玩吧

我大時大節先會打RPG, 聖誕就打YS8, 新年果陣玩DQ11 4日過埋裡關
P5 真係唔敢買, 聽D FD吹到要玩好耐

p5真係必玩

p5係精神時光屋
每次都諗住玩多一日先停 之後就天光了

其實就係人大左，出左黎做野先應該玩RPG。

FIFA, lol ,OW 呢d 要練習，要操既遊戲先唔啱玩。

利申，每晚要等小朋友瞓左先可以打機

竟然玩爆x 2...

我係人大左就唔想再玩啲冇劇情冇內涵低質素既game

但係日日玩得一兩個鐘，真係頂到個幾兩個月淨係玩一隻game?

P5一玩就停唔到

因為明知係神game
所以唔想錯過每個劇情
最驚係一開始左玩
點知玩到咁上下有一兩個禮拜忙到玩唔到
唔記得左d劇情就仆街

有乜問題

大部分驚都唔洗咁耐都唔洗咁耐
P5 witcher先耐啲

dq11勁易玩，勁易爆機，勁快99lv
冇刷lv正常玩，基本上唔會死
以前dq點都死幾次啦
dq11變到好user friendly

user friendly唔係咁解喎

P5
Dq11